人大左，發現好多野都解決唔到，只可以接受

總係覺得一日比一日難過，每日都要更難接受嘅野

每朝訓醒都要諗個理由同自己落床面對新一日。。。

頂住 好快星期六

早d訓 快d好

係，根本D人以為自己勁可以解決自己人生所有問題，其實我哋都係幾十億平庸嘅人嘅一份子

宜家先20歲。。。仲要頂幾多年？
我都幻想唔到自己喺未來係點生活

以前都會叫自己轉下心態，積極d解決問題
宜家已經生無可戀到只有力氣同自己講
冇辦法啦 唔緊要啦 接受啦

你就好啦，人生空白到分分秒秒喺度左左右右
如果我可以咁頹廢，咁得閒就好

指責很易，接受好難，接受咗自己係點水皮無用，之後，先可以落地生活，呼吸人生。

硬食